CA/ACO招聘(71) - 華田不是夢

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務。

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

( 已 截 止)

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）
2018 年 9 月 至 2019 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試
2018 年 10 月 至 2019 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2018 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 6 月底

前文提要
CA/ACO招聘 - 你的聖誕先來，還是你的邀請先來？（46）

CA/ACO招聘 - 一車車考生被送入屠場....（47）

CA/ACO招聘 - 考生鼓譟叫春區（48）

CA/ACO招聘 - 今年會是柯華田聖誕節嗎?（49）

CA/ACO招聘 - 聖誕休戰區；魔巴豬豬聖誕快樂唔好上黎開工啦（50）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到2019（51）

CA/ACO招聘 - 新一年希望大家有付出的都有柯華田，伸手黨墊屍底（52）

CA/ACO招聘 - 華田乾旱（53）

CA/ACO招聘 - 華北華南華東及華田大範圍乾旱，最新預報農曆新年前不會有雨 (54)

CA/ACO招聘 - 乾旱預報持續，是咪要跳求雨舞（５５）

CA/ACO招聘 - 春節快到 華田春還未叫得到 (56）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到天荒地老（57）

CA/ACO招聘 - 現職花生及賽後考生叫春區（58）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到絕望（59）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到何時了 (60)

CA/ACO招聘(61) - 祈求繼續落雨

CA/ACO招聘 - 雨勢有時頗大 (62)

CA/ACO招聘 - 雨勢已經完畢, 請各位考生星期一準時返工 (63)

CA/ACO招聘(64) 任雨灑我面 難分水點淚痕

CA/ACO招聘 - 華田幾時有，追po續憂愁 (65)

CA/ACO招聘 - 華田總要在雨天 (66)

CA/ACO招聘(67) 夢醒了，華田就在我身邊

CA/ACO招聘(68) - 華田暴雨警告現正生效

CA/ACO招聘(69) - offer幾時有，把頭望信箱

CA/ACO招聘(70) - 柯華田，我愛你

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 己派12月3號-12月7號 登陸日 1月14號
第4水ACO OFFER 己派12月10號-12月21號 登陸日 1月29號
第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月11號 登陸日 2月11號
第6水ACO OFFER 已派1月14號-1月18號 登陸日 2月27號
第7水ACO OFFER 已派1月21號-2月1號 登陸日 3月21號

CA派OFFER日
9/11
20/11
10/12
24/12
17/1
15/2 *已派至1月25號
請協助更新CA OFFER登陸日

其實會唔會一定要過海返工? 定係邊到返工多

新post rd春

為左份CA,竟然捐個半月ca人工出去
ca真係咁吸引?

新post lm offer spring

邊度最多政府OFFICE?
港島囉

到時可以日日逼狗鐵

睇下派咩DEPARTMENT
真係多數港九

新po求華田 2月20 ca

住大西北真係大獲

新post 求 offer28/2 in

我真係住大西北 我都好緊張
上一份工原區就業 今次心情好不安

新post offer春

新post
Offer

大大聲笑左出黎

New post In spring

死撚開啦

叫個靚春先

lm

1/31 in春 而家仲係派到17/8？

捐一萬果位巴打係等緊ca定aco?

上個post 尾都問左
無人回

未收到呀

可能下個捐3萬

我捐一萬, 等緊ACO

下次加翻CA 3月22有一水

新post LM
1月尾st 仲等緊in

新華田

收到華田既，唔介意講blt 幾多分？

我51分無do，朋友73分有do

做咩姐佢

93

差42分，總分就差左8.4分
Blt 真係好撚緊要

呢啲撚屌block柒咗佢啦

考過兩次
第一次53，雖則低分都有幾會有華田
不過反正可以無限次考
不如考多次拎高分仲穩陣

廢事quote咁長 上面要人影職員證入gp果個真係好撚on9

死撚返鄉土搵食啦

果個其實係乜9野事?

想開啲職工會搵錢？

我都想知
有無勇士send offer letter/職員證去wanna.invitation@gmail.com 睇下咩料

可能約炮又未定

兩次考都係73分, 一次係考監工
遇倒咩題目真係有D靠運

入 whatsapp group ？
應該要加自拍祼照sd比佢先可以入group

應該tg group黎
如果有魔巴既裸照睇 我願意影職員證

幾時出大榜

我第一次考就冇點準備過，溫咗一晚
第二次考就溫咗幾日，題目都算問得直接
如果唔係附件三冇溫到我實拎滿分

我覺得會好似上屆咁7月31先放大榜
而家3月尾aco offer都只係出到2月1日

新post ca offer spring

求ACO CA OFFER

求ACO CA INTERVIEW

之前考過cre blt 73諗緊拎唔拎去by pass aco個試

73夠使架喇

其實我建議最好早啲考好個blt先
變咗個日in只需要淨係準備in嘅野就夠
當日考完blt可能都會影響少少你之後in嘅發揮

同意
溫少樣同擔心少樣野

新post柯春

記著當日考個分就等同你最後個blt分

我覺得係有需要
之前有個tg「現職」gp入面有一大堆係未有offer
跟住咪搞到個個都唔出聲

宜家係呢個gp入面交流正常番好多

柯春

上堂會有D乜野講架? 上1日?

[member] 其實係幾時先開始上? [/member

做果時以為起碼73分
點知得5x
不過有個仲低分過我既一樣有do

都係個句啦
如果你有信心in個日發揮超水準表現
咪豁免當日考blt, 否則考多次都冇壞，又唔使錢

其實BLT是按最好的一次計分? (咁撞下MC無死

係，同埋留意最好個次唔等同最近個次

計最近果次架 唔係計最好

咁我舉個例
例如我考咗3次blt
第一次拎47
第二次拎88
第三次拎67
所以就要拎第三次個blt成續？

即場考就計即場個分 用cre豁免就計cre個分

我唔知你拎第2次比佢豁免會唔會check到啦 但正常係計第3次 即係最後最近期果次 你可以上官網睇

冇咩影響唔代表完全冇影響

miss左呢次招募，係咪要等2020年8月啦

你都未ready考政府工

係完全未ready 對跑數太厭倦，有啲想轉政府

早。繼續等aco 華田雨

2月中後in

Ca 柯春

應 徵 者 亦 可 選 擇 於 報 考 其 他 職 位 時 ， 再 次 參 加 基 本 法 測 試 ， 而 在 此 情 況 下 ， 會 以 最 近 期 的 成 績 為 準 。

我嘅理解係，如果係當日in之前先考blt，先至以呢個成績為準，否則如果只係平常考cre個隻基本法，就冇限你拎邊次成績，咁梗係可以揀最高分個次啦～

其實未返工 連堂都未上 你想人講咩
成個谷比你d老屎忽搞彎哂 你地慢慢小圈子

offer春

講到尾 你而家埋老屎忽堆同班cdrom一樣又係為收風

offer 春

Offer神 求吓你俾個offer我

想問一問ST派到幾號
23/1考

下年見

佢未in喎 有鬼waiting list?

一齊等啦

有冇人1月30 ST 有interview?
幫問

我埋左位2個月
就係之前太多未收offer既入曬gp 逼於無奈先要咁者

睇相搵食既死遠d啦 你又唔係華員會 又唔係文總 乜撚野新鮮蘿蔔皮呀你 仲要人地咁爆自己私隱 冇撚野呀？

而家唔係派緊1月尾ST咩

認得出有好多都係收咗offer但等緊上training/等緊report duty信 事實上呢一刻只有等待無咩可以分享
你想呢班人每日同你講咩？
你自己坐悠位就想人無時無刻同你鳩up 但有冇諗過好多人未辭職等緊信 係出面捱緊

都係個句 你想收風就死埋一二邊啦

講係咁講啫 係有就有 無就無 考成點自己知

所謂既交流就係收風

同識女仔

邊會識到，諗多左

偽老屎忽偷偷留下負皮

從來係度問既target就係啱啱收到offer既巴絲
你地無野想講想知唔代表人地無
事實就係有新人入gp
個gp唔係我開架
只係你地一見到招人就吊睇唔過眼解釋下

到底要影職員證 剩係show到職位 其他野遮曬 寫埋連登ID同日期係面 有咩咁大問題

2月尾st, 幾時先有interview

你想講野唔代表人人每分每秒都要講野
好多都係收左offer但等緊上training/等緊report duty信 事實上呢一刻只有等待無咩可以分享
你想呢班人每日同你講咩？ 你仲未回應
你自己坐悠位就想人無時無刻同你鳩up

我冇見到招人睇唔過眼
只係見到你個偽老屎忽咁既姿態睇唔過眼

岩岩IN完，英文好多隻唔識讀

上面都痴撚線
你自貼出黎睇下先啦，仲要人send哂啲私人資歷俾你過濾呀
好撚毒喎你，博人send職員證+連登名+乜柒私人資料俾你
出事未直仆永世入唔返正苦，係都你自貼為敬啦
憝撚鳩，你現實生活一定係好撚陰險既小人黎!!
祝你早日仆街死

所以樓上癲佬咪入左老海鮮谷
每分每秒好多老海鮮同佢膠流緊

co sco會玩tg?
co sco會上兒登

掛住上屆陳煒eo

見board用佐大概20分鐘
對文件用我45分鐘有多

咩房

唔記得 好似B？

問你入面啲人男定女

點偽老屎忽法呀
唔係你地一見到招人就吊我都唔解釋啦

唔係個個位都有人supervise 有d孤兒仔位黎 我個悠位唔代表有野做個時係輕鬆架

我一開始有d野都要問gp入面d同事先清楚 gp入面既交流有時係內部野 所以唔想有外人睇到 需要確定先入得我覺得合理

你地咩都知曬識曬既咁叻當然唔駛入gp啦
我新薯好多野未做過見過就要入gp問人喇

睇真d啦
職員證 剩係show到職位 其他野遮曬 寫埋連登ID同日期係面咋
自咩貼呀
我係影offer letter咪一樣入左gp

你係咪唔識字

屌人cdrom唔出聲你都on99
你想講野唔代表人人每分每秒都要講野
好多都係收左offer但等緊上training/等緊report duty信 事實上呢一刻只有等待無咩可以分享
你想呢班人每日同你講咩？

回應埋d九唔搭八野 點解aco會收埋d垃圾入黎

唔好嘈交啦

唔再回應九唔搭八既癲佬
連屌佢乜野都濛查查 字都未睇清楚就衝出黎柒
浪費我時間

aco post都有世界大戰

今水direct offer 系未已經派曬

你冇癲佬講咩？
佢強調要膠流!!!!

有講過要分享咩 我上面都話我係孤兒位 入gp係想知多d野
唔講野咪做cd rom lo
只要確認到真係aco/收左offer無問題架

講到尾你咩都識曬知曬埋任何位都無問題既當然唔駛入啦

我估仲有 互相扶持 互相勉勵 互相學習 圍爐發泄之類

時事處境 大唔大路？

時事處境難唔難

"我覺得係有需要
之前有個tg「現職」gp入面有一大堆係未有offer
跟住咪搞到個個都唔出聲"

前幾版屌完人做cdrom出聲
快d book睇醫生睇下係咪有精神分裂
仲可以904

最好笑係講到aco接觸到好多不可告人既秘密 唔知以為你做ao
但呢d秘密只要入谷就睇到 咁仲係唔係秘密

開乜GP 都晒9氣
要入GP 咪返香討開POST囉

春
你地覺得下次會唔會派到2月22果個禮拜？
雖然有排都未到我果水，但都想盡快派到前面in既人，咁我都唔洗等咁耐

Offer spring 快點派水

想問aco offer派到幾時?

前面提個現職gp入面有批真係現職既師兄姐係度 就係因為個gp入面太多外人所以先唔出聲咁靜 你覺得一個6x人既gp完全無人出聲係正常？
而開左呢個要確認先入得既gp出黎 宜家咪正常番lo

講咁耐又番番去上面。。。。。。
我下面個d解釋你又有冇應過呀

冇人出聲有乜咁唔正常
我都話左 未落位未收信rd 要出咩聲 叫春rd？叫春派悠位？
落到位自然有野講啦

我由頭到尾都講緊上面 你自己走去講其他九唔搭八既野

處景黎黎去去都係個幾條，有溫一定識。
時事基本上執生，唔識咪話唔識

有contract就影contract
我上次問 有巴打話糧單都唔當係現時工作證明

有需要影呢樣個樣因爲有內部野唔比得街外人知

跪求offer
宜加份工好難頂呀

你都講左落位有野講啦 所以咪開個gp for 有位落既人lo 事先知多d野我自己覺得係好事 咁你覺得唔需要咪唔需要lo

只係一次過解釋由我角度點解要咁樣開個要確認既gp出黎同個gp有咩用 因為我完全唔明你地點解咁大反應

至於1個6x人既「現職」gp點解無人出聲唔正常 你埋左位就會明

現職入呢d gp又咪想r水吹 真係內部秘密野都唔會係gp share啦

2月尾in offer spring 快點淋雨

呢位朋友又唔好咁勞氣...
呢個世界太多種人, 要迎合晒全部人太辛苦,
可能有人覺得唔需要GP, 但都有人覺得需要入GP,
可能呢刻鐘仲未有CO, SCO入, 但五年後, 十年後呢? 冇人知道
入得GP到既朋友都係唔想自己孤軍作戰,
政府其實好悶架, 得閒得制大玩辦公室政治, 好多野都唔出得聲啞忍
屋企人朋友都未必會了解, 想搵個同路人呻下都難

可能大家真係好叻, 所有野都識自動波唔洗人教,
不過我就認為某部份人就算覺得自己唔需要, 亦唔代表其他人都係咁諗
我唔會為左一小部份人既不滿而犧牲未來大部份人既利益而停止收人

道不同不相為謀, 想入既人自然會入, 曾經屌我既人只要提供到證明都會照比大家入, 我為既只係大家有個共同話題可以一齊吹下水, 而唔係誅討筆伐

上面話左唔會再回應你 今次最後一次
等緊落位唔出聲比你屌

咁我恭喜你埋到老海鮮堆 每日瘋狂膠流

冷靜冷靜

今個星期又停雨

3月頭in叫春

提醒下大家都合理，電郵同id被收集,係可以起到底

Offer spring

恭喜

offer spring

華田雨呢

唔好勞氣

岩岩收信，現職，2月14號IN，信上面日期3月25

華田黎啦

二月中

咁快到2月中

2月20 ca 求offer
好緊張 終於呢水嗎

求offer

2月中華田來啦 睇來4月頭真到我 快拜！

Offer god

請問你幾時call report ？

幸福呢水係我地嗎？

仲有冇華田出現！ offer spring

未等到之前就想快d
到呢水就好緊張

咁快收到信
今日26/3

係阿好緊張希望有！

2月14 IN，3月頭call report

我直接上PR拎佢打電話黎第一句就恭喜我

手足係咪最top個班

恭喜
希望陸續有來

自問答得普通，處境答完冇追問，時事題有tip中，同埋有引導，英文2，3個字唔識

ST完叫interview
通常都要補資料？

呢水唔通係2/1-2/14

姦房

拿又係女女女

[member]我自己上去拎，好似現職經部門比[/member]

我估2月4至2月15嗰2個星期
其實實質上都係出7日嘅offer
5至7號係放假

會唔會派埋2月尾

FAIL

2月28 ca 求offer

ACO定CA?
有啲st完要補寄學歷證明, 有啲就因為申請填表果陣有漏或有唔清晰, 會收到ggo電話查詢
但唔知ST完收到電話等唔等於ST PASS......

咁即係下水先到我

Elaine 姐姐 求do

其實一月尾啲offer會唔會翻兜

快d落大雨 打落我地身上

我估㗎啫

祝巴打快啲收到offer

我都想知

公司block好多網，用緊手機唔知做乜

謝謝你 預祝大家都一齊淋華田雨

再試

我一早死左心覺得唔會有翻兜 下屆再黎過

屌你老母GGO
屌你老母女女女房

總有人要收reject既，洗唔洗屌人老母

求神拜佛大雨打落我地度

求ACO CA OFFER!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

可唔可以派埋218個星期
Offer

又姦房
恭喜

[mmber]CA定ACO阿，CA唔係收email先咩[/member]

2月中冇華田 GG

多謝

咁你幾多歲

華田春第8日

你幾號 而家未有街外人報喜 唔洗驚著 現職華田係直接經department收 所以通常會早過街外人收

2月13

咁上面位巴打。。。係ca 定 aco

D女見你做CA有咩反應呀！下？

有冇2月尾ST既有收到interview

你又知人地鍾意女人？

咁都釣到魔鬼巴上水

你一個月後先上黎問

咩係華田？

平時飲個啲

offer

隨緣啦
岩岩月頭考完

我番去問下我女朋友

秒

會

親身交啦

燈籠

準備到啦

2月15 aco 求offer😢

希望我地齊齊收offer

OFFER SPRING

岩音wor

咁如果冇叫補交 會唔會直接叫in?

答得好得體

好奇問下，如果st 中文打字差4隻字先達標，但之前打左嗰啲冇錯到，嗰4隻字會唔會當係錯字？

你打唔打到落條線度

打唔到......啱啱條線前面

你既追加condition難d

早知求其打啲野上去當錯字算

2月16日收到offer，現職，仲等緊通知幾時trainning

岩岩收到？

又係PR叫你落去收OFFER?

今日落現職雨

ST 完要等幾耐先有 Interview ? 成個月都未有消息

利申：excel 同打字都應該合格

係，等左個半月啦~

十星期內呀

2月16日收到offer.........

快啲俾aco offer/ ca interview我啦

等多個月

BTW 英文打字打曬冇錯字，word 同excel 起碼啱八成以上，有冇機會有interview？
嗰4隻字搞到我勁淆底......

你in aco定ca ar

ACO

巴打一生平安

睇下有無得早啲

咁word合唔合格呀

16/2 啦 下水幾時

應該ＯＫ嘅 唔好嚇我

我應該等埋呢個星期就會知有冇得in，st距離依家都差唔多10個星期了

咁而家仲派到1月尾
又唔知你2月幾時，2月頭同2月尾都差好多啦

好似派到二月頭了

係
全部都係現職2月中in
重要信封尋日chop印

25/1

幾時到非現職2月中有雨

等到心力交瘁

日日不停咁check email check到傻傻地咁

其實真係唔定
我22/1 ST, 都係上星期五先收到email去interview
just for your reference.
佢講十星期內就係十星期內架啦

城裡的人想出去 城外的人想進來

好撚野，我記得好似係28蚊

係阿

唔是34.5？

28蚊好耐啦

你都有offer

唔怪得你得左，轉數唔錯

留名

其實可唔可以投訴返佢？

aco位點鑊法？

等大約兩個月先有得in

Report 係aco 寫？咪玩啦
點都係aeo 寫啦

真係fake哂

多謝你

２月尾收到上嚟通知大家

呢個禮物。。

唔少部門都係ACO寫CA report
利申：現職CA

你直屬上司寫嫁嘛，之後再有上司個上司睇，再比最大粒果個(好似係)
你直屬上司係aco 咪佢寫囉，樓樓上位巴打咩事

好睇彩數 有篇馬會好易

呢題我最後答左兩個都唔俾放假，因為去旅行又唔事先通知，旅行亦唔係咩重要理由，為求公平，最好兩個都唔好放。

我咁答會唔會太harsh 我feel到個男CO好黑臉

預定答案好似係兩個點都放1個？

好過無啦咖啡

呢 d case真係無辦法
至多死忍三年，之後攞張白卡返去反 cup佢地
但係三年時間唔短，隨時比人玩到真癲

講完我都覺得太harsh 真係大獲

而且最壞 case
忍完三年點知過唔到試用期
咁就真係唔知點好

點解會咁慘

一個月就得罪晒所有老屎忽+上司
擺明性格好有問題

通知期填幾多weeks內 先唔洗證明文件
辭職後想去個旅行

無錯 D老屎FUCK女人 係好鍾意D男仔/男性 好洗好用又睇得下
相反就不屑女性咁 成日打小報告之類
曾幾何時都經歷過1年咁樣既新人階段

女多男少嘅地方多數會係咁

1月23 ST
今日收到interview了

幾點收到嫁？？

春都唔想叫，睇住大家入職真開心

晏晝4點幾

25/1 in
Blt 73分
但我二月中先後補齊文件
仲有無機

已經日日飲華田啦

幾多號in啊

想問 面試完aco最快幾耐有通知？最耐又要等幾耐先有呢？

收左offer 寄番個assume duty比佢之後 大約幾時先番工?
我其實隨時都番得係屋企hea左半年啦

華田

Ching你係CA定ACO?可唔可以分享少少點樣準備去考?我真係好想脫離依家份地獄工，簡直日日都唔想返

訓前求華田

可以email 佢講available date 先

ACO同CA都IN晒，可以專心等結果了

巴打你真係覺得政府就唔會西? 你碌前幾頁睇下

太詳細講考咩係咪唔得.. 但我都好耐之前 應該無問題?

你直頭係餵埋畀未考嘅巴打食

咁點算... 未必出番一樣既 大家當無睇過

加密左應該唔怕，謝謝ching無私分享可唔可以再講多少少考電腦skill test你點樣準備，等小弟有個方向去練習下

打字無準備 小三打機開始自學 成日打機同人嘈交 打得好快 快過佢要求好多
word excel 做懶人包 無其他

多謝ching分享。我打字好弱，要惡操一下

你打算操2年去考?

認真 細個打開online game 打字真係無難度

估唔到苦練左咁多年, 卒之俾我等到今日

我都係
柯春

唔知頭唔知路嘅野唔好講，俾人追問你關於人口普查嘅野你就大獲
建議講返自身，例如家庭背景，校園生活，個人興趣。因為考官想了解你多啲，你嘅工作經驗申請表寫哂，可以唔洗講

翻兜春

收到interview e-mail啦
23/1 st, 原來尋日下晝4點幾寄咗無check

咁啱我都係 打字靠細個打機 邊個話打機冇用㗎

岩 如果唔係有打機 而加打字應該係龜速

Offer 春
真係好想做ACO

好似未，仲未見過

多謝細個玩果隻online game？

坐你後面個同齡AO，係你沈迷緊online game 既時候，佢已經開始睇施政報告建立緊political sense啦。結果人地做AO，你就做ACO，明明大家都係大學同學。

華田親近我 誰人爭奪我 華田關懷是誰大平賣親和

而家先1月尾in
2月中st有排等

IOS有新速成？

當同齡既AO努力開OT既時候，我已經接左老豆個位點緊班細做野，開拓緊海外市場啦

人比人 比死人

想問IOs11有冇得下載新速成

我都係靠打跑online

下？？？？？？？？？
我 有 冇 睇 錯？
M....master 做 CA？？？

瑪奇 直到而加

我又係玩瑪奇練到打字神速

咁都有同路人
貝婷
繼續求2月中柯春

好長情呀
隻game好耐啦喎
我打得最耐都係lol, 8年

你咪又係一樣長情種

就到派信時間
希望有好消息

試過一日打十幾個鐘機味

真係有排 你預4月中/尾先有in

Offer please

btw已經去到17/4

求華田

仲未有人收到既

我咪係

23/1ST都要4月15日先IN, 2月中應該要4月尾

好慘，學校ACO位

日日有學生妹腳睇喎

我夠日日有OL腳睇啦

當初收到ACO offer 唔係好威既咩!下？依家又喊哂口咁走？

魔鬼巴做邊個位成日可以上連登

下屆仲見唔見到你開POST

唔識做！唔想做！做錯哂！收埋哂！整亂哂！

Binc

魔巴30歲人都係搵得十幾k，點出去同學聚會呀......
啲fg廿頭入去做aco，30歲都廿幾k喇

個公仔好得意

咁快啲去下啲同學聚會舒緩下心情啦

難分真與假

好撚慘

都係4月15 in?

今屆？係咪講我

[member]

full cert grad，唔夠分後讀HD，做後門狗入u垃圾科

AN機有，唔知IOS 有沒

係呀, 你又係??

今日竟然冇雨

琴日叫我交學歷證明 上屆都無 代表咩
利申31/1 st

代表就黎有得in

黎了黎了
跳埋新年假好快到12/2

仆街 原來係ca叫補

點解今日冇雨嫁 呀

後日行刑
好驚呀媽咪

四月頭

唔係2月中咩

2月20
落雨未

我都係2月中左右寄，但上個月就收到，4月8日rd。巴打最好問下

Acceptance form 你個日期同week 點填
?

咁真係要打去問下

填佢最後個日，寫5 wk

魔巴現職aco 定eo？ 聽口氣好似幾高級下

Ca

CA填日子計先計第一1日, 再填之後幾多個星期通知??

希望佢成功offer 春。因為我feel 到佢個股怨氣。

佢有offer仲狙擊 股怨氣應該都幾重下

聽巴絲分享，都係填你自己得個一日。通知星期最多填5，否則要supporting

柯spring

要比個co 佢先掂

1月24 ST有冇人收到interview
好似派到1月23了

等翻兜啦

己經唔見晒12月尾in嘅巴絲

應該入哂職/放棄左

In完冇direct offer 就唔入黎免得傷心
我都就黎唔入呢個post了

offer spring ar

歸去 也無風雨也無晴

ACO仲係派到2月1？上一水咁細雨咋？

aco女女男房係咪killer room?
好chur

可能岩岩又去咗同學聚會畀人串過黎

似係

以出offer數量嚟睇 唔係

係啊
係上環

收到interview email啦
1月24號ST呀

忙完放工又無華田既一日

我重未放工呀⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

4月好多政策出緊

已謝皮

日日都1930 先走得

Offer spring 1 spring sin

教埋你點答

原來女女女先係Offer房？aco同ca in都唔係女女女

第一期出票 未必同正常出糧同一日

女女女都唔弱架

老姦好似真係出最多offer

ACO?

我5點幾果陣收到IN EMAIL了
都係24/1 ST 俾大家參考下
終於等到

Elaine出得多唔多offer? in果陣佢幾黑面下

我in果陣好好笑容
可能木無表情好啲

我咩都未講已經黑緊臉
想問你果陣係上晝定下晝

彩虹冒險

IN春

sorry,記錯房

我以為佢AO，個款好似俯視眾生咁樣

俯視眾生既ca

會唔會連ca都唔係

日求夜求
OFFER 春

Offer GodOffer GodOffer God

Aco 2月21收offer

乜魔仔考到啦咩

問女eo有冇男朋友 又介唔介意男朋友做佢下屬

model answer : 就職後首要任務係咩

想問下英文差係咪已經冇機

呢條問得幾好

幾時先5月

你真係一條真心的傻鳩

恭喜你呀

未遞信

多謝哂巴打你呢？

好人好者點解要扮假膠

多謝啊你點呀？等緊咩？ sorry太多巴打我記唔哂

等緊offer
我記得你等咗rd好耐

20-22/5

由2月中等到而家同期好多都4月rd
祝你有華田啊

因為派到我果水 無論如何都要持續叫下
老姦房aco Offer春春！春！

嘩，仲有成個月
咁我咪仲遲

瘋狂旅行

睇返呢幾個月 好多都係每個月尾就有一次training
但4月竟然有兩次 仲要只係相差一星期

我仲等緊offer
希望三娘比我啦

仲有幾日面試 好似溫整都溫唔完

華田降臨儀式

Aco/ca? 幾號in?

佢好似係現職

問佢點睇咁多大學生做aco

其實都無咩

Offer 春

學打字一定一定唔好用手機速成
你練唔到打字個位都記唔到碼
都係乖乖地開部電腦慢慢打啦

rd春

我個陣都係喪做mc
但發現佢出個啲好多都唔係啲大題目
同埋學其他巴絲講要定
我真係入去前都仲淆底
坐低聽佢講野開始就定落黎
雖然唔知結果係點
但同自己講畀心機完咗佢先算

IOS點下載新速成

2月12號 offer

後生姦Elaine 姐姐 offer呀唔該

最後問佢 點樣知自己今次分數
比佢知我 力求改善 有不斷做好自己既性格

真心定假膠呀

你最後有無加句早日康復

夢醒巴你好想遲啲？

多謝巴打你就快training緊唔緊張？ 我有啲緊張

我都係三娘 祝你成功呀！

你係老姦房?

係呀我係三娘翻兜

但係in完第三個星期都仲未收到blt result 有d驚

三娘

ST邊個俾你聯想

基本法幾多分先建議重考？

唔驚啦，而家佢地做野咁慢
早啲同遲啲有blt成績都冇咩關係又唔係早啲就有華田

妳填左幾多weeks通知？

5weeks

btw你用妳 我有啲感動你記得我係絲

有人報喜未

多左2weeks比我執埋公司啲手尾

答你唔緊張就呃你嘅
衷心希望大家都入到個好位啦～
真係要講句 "官運亨通"

收到華田入哂位重點會入番黎呀，係得一兩個有心巴打好似夢醒爸咁會重係度咋

知道可以做乜？又冇得揀，估咁多咪仲影响信心。以為執到offer 房，表現幾好點知乜都冇，打擊咪重大。

我都女男女

Lunch spring

官運亨通？笑死人咩！

AO果d先係官呀！你當自己係邊個呀！

到時入職，坐房既AO日日討論買豪宅買車買名錶飲紅酒，d笑聲傳哂出黎。

你呢？就係度剪AM730頭條d coupon 慳果十蚊八蚊。

人地飲紅酒開心得制，倒瀉左果滴已經=你成日人工啦！

你話似咩樣？

唔係有巴打話佢收到aco offer咩？

CA時事全部答錯係咪乜房都無用

問點解aco starting 仲低過入息中位數，諗住點改善。

點解升co 要8年，明明編制一對四咁少

點差法？中五水準應該ok

唔係
之前有巴打講佢5題入面4題唔識答都有offer

大把人唔識讀都有offer , 做樣嫁炸 唔洗擔心

有得揀梗係想抖耐啲啦
呢份工分分鐘要做一世wor

有手有腳都請。大把智障都入到。

過左幾日，對ACO死左心

反而收到醫管局offer

再見了各位，可以同大家一齊叫春係緣份

介唔介意講下係咩offer?

都係政府工黎架？

好pay過aco?

唔係鐵飯豌，但做夠3年就perm

同埋再諗深一層，醫療係香港甚至全世界係never die，只會越黎越多需求

有機會移民都可能有用

入職薪金差唔多，之後再考高d 職位

有3個朋友，做左4－5年，閒閒地都三皮幾，仲有機會再升職，好羨慕

人工上應該都好PAY過ACO
ACO係政府入面其實好低人工

BTW 雙贏 巴打有OFFER都會放番出黎 自己又有份好工

好唔好都未知，只不過aco 都係無止境地等

有aco緊係做aco

小弟睇法有少少轉左

其實你岩
ACO冇得升( 要十年先有機會升,仲叫唔叫有得升?)
人工又低 係勝在穩定(最重要)

如果醫管工都係穩定+人工高D+幾年內有機會升
諗唔到做乜仲要諗ACO

招聘職位少過ACO
即係機會低過ACO
有OFFER就另計喇
但HA有D位真係8號風都要返
同埋成日要係醫院有D人會接受唔到
各有好壞 睇個人點諗

無錯，aco 當係一個避難所＋踏腳石，不斷考其他officer grade

就算考唔到，做aco 到退休都餓唔死人

如果兩邊都請就話考慮，最慘係aco 唔比offer 我，冇得選擇

點解仲未落雨

可以識護士，你冇睇過個醫管局文員毒撚同護士女友結婚買樓，一大半錢都係女方俾 果宗新聞咩

點都好 恭喜你有offer

我份人比較慢熱有啲驚同啲唔識既人training

屌 講呢啲

心聲

夢醒巴好似未入位 係杏巴啊
我入左位都會入黎架

呢單野真係經典

多謝，希望大家都收到offer，齊齊happy～～

銀行夠好多錢啦 條街夠大把女啦

代返落政府，即係ACO 同EO拍拖

我諗10個有9個都係咁諗老了，經唔起出面大風大雨

想問，有offer 既人，in完最快幾收到？

希望入咗位仲有時間同大家吹下水支持下

我都係咁話

祝你工作順利

我3條時事全炒全部問實際數字點記得 唯有博waiting

我係女女女房，開頭職能講得好順，三位微笑，到後期越來越無表情應該令佢地好失望

Ca/aco? 郵chop?

恭喜你 下水到我了 offer spring

睇黎2月中既offer出緊

今星期又有華田，繼續offer spring

放工先睇得

Same here 我都係5條 得一條識 情境同你完全一鳩樣

1月尾ca

有冇巴打會親身交返acceptance form

你機會黎啦
睇黎ca要再之後

恭喜你

我2月下旬先st，即係仲要等一個月

我都係呢間房 不過我係你之後個星期
唔知會唔會派埋呢

我

無延伸
4條係數據題 唔同issue
1條係open end question 得呢條識

之前就一個月都唔派一次 一派就幾個星期
而家好似每個星期都會派咁

姦房忘記了我的OFFER

再唔派密啲就9月先放到榜

睇個評分表發覺CA計分仲難過ACO
有無人會減幾K人工入CA定再等下轉ACO

嘩，好快手，恭喜晒你

8號 冇華田

現職定街外?

睇咗信箱？

咁樣派幾好
如果佢係REGULAR咁每個星期都清
起碼都知自己有冇DO

睇咗 如果上面係街外 咁應該收皮 現職就都仲有啲機

即係證明咗我地呢水21/1-1/2本應係3月中個時派
而家呢轉派4/2-15/2係正常返（隔兩個星期派offer）

我都係女女女ca 房，希望有offer

食屎啦，佢問左3條時事炸....
頭兩條唔識，
最尾個條答得好詳細。

仲有冇人報喜？

希望上面位巴打係現職收華田

我係in CA，三條時事，其中一條有延伸

恭喜晒 可以潛水等大榜

希望黎緊出埋呢水ca offer

工作順利

巴打介唔介意影張相比大家睇下